成功就係革命

失敗就係暴動。

Well said！